我要求減林鄭人工10%

我要求減林鄭人工10%

我批準

10%咁少？
減90%就差唔多

七百萬市民秒批

共渡時間

Pull

幾十萬一個月真係唔知憑咩